跪求各位手足一定一定要帶口罩

流感高峰期呀
你班仆街仲唔帶口罩有冇公德心架

1/10

2/10

3/10

推唔郁

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

可以嘅遮埋耳仔

盡力一推
唔想聽日成班手足傳染我